裝修 磁磚 廚櫃邊間老實？

我問左哩2間 廚櫃佬、磚藝坊 價錢幾抵，唔知大家有冇聽過用過 最怕係黑店唔老實 thanks!!

Thanks 等我睇下

推啊～

有冇人知？

睇你用咩磚。我用西班牙幾好。

都係西班牙 意大利
有冇邊間鋪好d

我睇左磚藝坊 同 合興隆 唔知掂唔掂

我係磚尚。旺角質素ok
但如果加單要跟足d. 漏過幾次單

意大利西班牙都有分大細廠
好多廠名都寫埋比你知
連cataloh都有
最公道 不過又會貴d

總知最老土就一分錢一分貨

如果你自己睇唔出分別就算把啦是但買就得

合興隆好多住家裝修師傅買

用得外國磚 點解唔考慮下用石
計落差唔多價錢一尺

我啊媽check左原來係興發 唔係合興隆記錯

石姐係點？我睇緊雲石磚ja

好我再睇下catalog

興發咪又係合興隆，佢個網寫哂有邊幾個牌頭
記住拎𢱑discount，9折係基本，叻d嘅𢱑到8折

Ohhhh! ok 咁要靠啊媽講價了
唔該曬巴打～

仲有唔好慳10蚊一箱上樓費，自己搬完睇醫生都唔止嗰個數

石即係真係雲石，純天然
石有好多種，外國磚真係寧願整石
你計返幾錢一尺，想了解多少少留tg幫幫你

咁岩最近都想裝修廚房! 見到樓主個POST實在太好
我岩岩上網都搵過D資料
好多POST都討論 中英 但評語都有讚有彈 佢報個個間聽講都會高出預定既
廚櫃佬好似平好多咁 但GOOGLE搵呢間又無咩人討論

我仲等緊廚櫃佬報價。磚可能係磚藝坊買因為都幾多款，同埋都會話埋比我地知意大利邊間廠。仲諗緊廚櫃好唔好自己係ikea買 應該平d

ikea平但最怕料差到時得不償失 我都WHATSAPP左呢廚櫃佬